#
# cmheia <cmheia@gmail.com>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-06-19 22:17+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-06-19 22:17+0800\n"
"Last-Translator: cmheia < cmheia@gmail.com >\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Gtranslator 2.91.7\n"

msgid "vsftpd FTP Server"
msgstr "FTP服务器(vsftpd)"

msgid "Probably the most secure and fastest FTP server for UNIX-like systems."
msgstr "据说是最快的 FTP 服务器"

msgid "General Settings"
msgstr "一般设置"

msgid "Virtual User"
msgstr "虚拟用户"

msgid "Anonymous User"
msgstr "匿名用户"

msgid "Log"
msgstr "日志设置"

msgid "Edit Template"
msgstr "编辑模板"

msgid "Enable IPv4"
msgstr "监听 IPv4"

msgid "Bind IPv4 address"
msgstr "绑定 IPv4 地址"

msgid "Numeric IP address"
msgstr "点分格式"

msgid "Enable IPv6"
msgstr "监听 IPv6"

msgid "Bind IPv6 address"
msgstr "绑定 IPv6 地址"

msgid "Standard IPv6 address format"
msgstr "标准 IPv6 格式"

msgid "Listen port"
msgstr "监听端口"

msgid "FTP data port"
msgstr "FTP数据端口"

msgid "Pasv port min"
msgstr "被动模式最小端口"

msgid "Pasv port max"
msgstr "被动模式最大端口"

msgid "Banner"
msgstr "登录问候"

msgid "Enable download"
msgstr "允许下载"

msgid "Enable write"
msgstr "允许上传"

msgid "Show dot files"
msgstr "显示隐藏文件"

msgid "Create mask of local user"
msgstr "本地用户新文件的权限掩码"

msgid "Enable dirlist"
msgstr "允许列出目录"

msgid "Enable dirmessage"
msgstr "进入目录显示提示"

msgid "Dir message file"
msgstr "进入目录提示消息文件"

msgid "Enable port mode"
msgstr "启用端口模式"

msgid "Enable pasv mode"
msgstr "启用被动模式"

msgid "Enable ASCII mode"
msgstr "允许 ASCII 模式传输"

msgid "Both download & upload"
msgstr "上传和下载"

msgid "Download only"
msgstr "仅下载"

msgid "Upload only"
msgstr "仅上传"

msgid "Idle session timeout"
msgstr "空闲断开时间"

msgid "Connect timeout"
msgstr "端口模式连接超时时间"

msgid "Transfer timeout"
msgstr "传输超时时间"

msgid "Max clients"
msgstr "最大同时连接客户数量"

msgid "Max clients per IP"
msgstr "单 IP 最大同时连接客户数量"

msgid "Max rate of local user"
msgstr "本地用户限速"

msgid "Max login fails"
msgstr "登录失败重试次数"

msgid "Enable virtual user"
msgstr "启用虚拟用户"

msgid "Owner user"
msgstr "映射宿主用户"

msgid "Enable anonymous user"
msgstr "启用匿名用户"

msgid "Host user"
msgstr "映射宿主用户"

msgid "Host user group"
msgstr "映射宿主用户组"

msgid "Host user home"
msgstr "映射宿主用户家目录"

msgid "FTP root directory"
msgstr "根目录"

msgid "Anonymous user mask"
msgstr "匿名用户新文件权限掩码"

msgid "Anonymous user can create directory"
msgstr "允许创建目录"

msgid "Anonymous user can upload"
msgstr "允许上传文件"

msgid "Anonymous user can delete and rename"
msgstr "允许更名、删除"

msgid "Max rate of anonymous user"
msgstr "限速"

msgid "Log transfer"
msgstr "记录传输日志"

msgid "Log to syslog"
msgstr "记录到系统日志"

msgid "Transfer log file"
msgstr "wu-ftpd 格式日志文件"

msgid "Vsftpd style log file"
msgstr "vsftpd 格式日志文件"

msgid "Use standard format in transfer log"
msgstr "使用标准传输日志格式"

msgid "Enable template"
msgstr "启用模板"

msgid "Values in other tabs will be displaced by content in here."
msgstr "模板内容会覆盖其它标签页的选项"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Home"
msgstr "家目录"

msgid "Create mask"
msgstr "新文件掩码"

msgid "Max rate"
msgstr "限速"

msgid "Upload"
msgstr "允许上传"

msgid "Write"
msgstr "允许删除"

msgid "Owner user"
msgstr "映射宿主用户"
